識了7年的朋友派炸彈

相熟7年

同時都無聯絡7年

最近搵返我就係想請飲

去唔去好

平時冇關心
有炸彈先搵你
你覺得咁樣開唔開心？

有其他人(熟)陪都可以諗下

去，封一舊水當食飯錢

本來想知呢個post後續會點，因為都有類似既事
結果未爆炸彈o個時絕左交

擺邊間？酒店定酒樓？